[突發] 上西灣手足返中環

撚完中聯辦唔通on99等狗來咩

全世界返中環，自己掌握節奏

push

差佬出左post 清場 be water guys

快啲走！等班友到左on99對撚住條街9叫